覺得「鋼煉」係好睇過「鬼滅」既揮手區

點解鬼滅好似人氣勁過鋼煉咁既

當年鋼鍊一樣高人氣
而且身邊個個都睇過
不過呢啲無得比嘅...
我覺得鬼滅似速食動漫

鋼煉幾多年前
啲鬼滅fans下季就轉駄啦

兩套都一般 劇情中規中矩 係製作靚

兩套都名大於實，兩套都好睇，但一定唔係神作

鋼鍊都仲吹到咁多年
我地睇下鬼滅5年後仲有冇人吹

鋼鍊世界觀
"等價交換"

鬼滅世界觀
"跳老舞"

兩部都唔好睇......

鬼滅根本係動畫帶起 漫畫垃圾到屎咁

唔同時代 點比

鋼鍊開頭好睇，鬼滅收尾好睇，咁有冇得揮手？
話時話，用你最強嘅同我最弱嘅比，又或掉轉，邊個贏意義麼？

點睇都鋼煉啦 劇情 世界觀 人物刻畫都略勝一籌

鬼滅至多係動畫特效比較好

btw樓豬連鋼鍊係用金字邊個鍊都唔知
你學咩人開po

鋼練起碼有個，等價交換。
好有意義既term

鬼滅明顯高幾班

浪客行世一

鬼滅比動畫帶起左,佢d劇情同一般王道少年漫無乜分別

鋼鍊>>>>>>>>>>>鬼滅

鋼鍊講左咁多年都仲係好多人心中嘅No.1
鬼滅估計幾年收皮

爛尾 冚嘭唥死晒係咩玩法
漫畫屎咁 真係動畫救左佢

等價交換 > 水之呼吸

Exactly
咪又係修練打大佬

水之呼吸

阿鬼

之前有啲人將鋼鍊同進擊的巨人比啦
而家進擊的巨人提都冇人提

時機問題
鋼煉高質好多

鬼滅收尾好？ching有冇睇曬？

牛媽 百姓貴族 好睇啲

講開鋼練人物 我就念起大清國黎個個王子 作用好似唔大又寫到好似好重要咁

鬼滅吸引到一班本身唔睇動漫嘅人
Acg 人口多咗 咪多人講 咪hit lo

鋼鍊世一

忽然Fans系列

趕收工大混戰都叫收尾好

純粹多個人搶賢者之石
但後尾被格利特上咗身之後有用咗

呢個角色係多舊魚

根本鬼滅就係侵侵做咩都要比人屌
鋼練就係拜登傷之男 清國王子ed無用角色無人去質疑下

利申 鬼滅動畫就係睇過第一集

佢唔係帶起鍊丹術咩？
佢同小妹妹對最後幫手打最後戰爭都幾有用

兩套有得比咩...
鋼煉神作
鬼滅垃圾

鋼煉個尾
係成個動漫界，佢話自己第二，冇人敢爭第一

我係支持鋼鍊架師兄

小妹妹就有啲用個王子就好似浪費左個角色咁

你都係左膠大報

波紋呼吸法

鋼鍊好普通
唔好再拎出嚟獻醜
推比咁多人睇 結果個個都話悶到pk

係唔係講緊同一套鬼滅

鋼鍊係難得一見唔拖戲，一氣呵成既作品

鋼鍊我睇頭幾集就唔睇 悶死
經典場面得隻狗同手指指
鬼滅一口氣睇哂動畫再漫畫 正到爆 成套都係經典

鋼鍊悶撚到仆街
懶有深度
收翻埋唔好獻醜
又係靠Bones carry

Jojo先係no.1 無論連登 鬼佬 日本仔都一致推爆

爛尾屌你整個太陽 套套野去到最後個boss都係咁

下年已經無人記得鬼滅啦

死廢老成日淨係識鋼練鋼練

鬼滅多女睇咪得囉
鋼鍊得毒撚睇